忠義街迦密村街fail

本身一開始都好好地
之後一轉入迦密村街就瀨野啦
死車就一定多架啦
屌你有條仆街起個路口位泊車
阻住曬成條線

想問下各位巴絲應該我嗰陣應該點做
我嗰下死得好應
唉考車運氣真係好重要
如果叫我轉出佛光街咪好

停低，個考官會幫你報警

我都想出
出村街有死車就試過
入口都有就真係唔知點算
利申: 一年前忠義街一take pass

停車等囉，可以點？

咁樓主當時你做咗啲咩？
響horn砵鳩佢？

打燈過佢
但係去左隔離線

照道理應該冇問題，係咪冇做齊指定動作？

應該係
比架車嚇到鼻哥窿都冇肉
我見考官起嗰陣係咁tick野

渣ga

利申：忠義街一take pass

唔係你問題 我忠義街fail 過兩次
油塘一tick pass :0)

唔好諗會出佛光街,因為太易,所以十次有九次都會叫你入
入迦密邨街就係想考你唔熟路又多死車會點做

下次再來過啦

利申,忠義街棍仔1 take pass

我考o個次直頭有件廢老o係左線推住架百佳手推車o係我前面行左1/4條街

如果咁樣fail仲慘過輸俾死車

肥得你就已經有問題啦on9

班廢老真係好黑人憎#kill
啲呀伯成日企出馬路又唔撚行
都唔知讓唔讓佢好

on9 你又知？ 大把女合格出黎渣都on99 咁款啦
大把人比人肥個原因都係on9

想當年我又係忠義街…又係平日放學時間入迦密時停左n架死車，好彩之前做晒research知會有呢個case，最後一take pass

過兩日早上10點考

我考個陣條小路一架死車都冇一take pass

我好明白你。
利申：忠義街肥過

應該點做

i know thie feeling bro
肥過同一個位同一個原因，分分鐘同一架車

如果係真死車：兩個車位前停車，睇清楚對面線，做齊擰頭動作先過線

阿sir話你肥就肥
唔洗講咁多喎